讀唔到醫，都讀下 EnF 啦

大家都係 E 字頭

讀到醫唔可以讀EnF 又貶低EnF

讀etf ok?

讀engine ok?

醫斯蘭及宗教研究ok?

why not English?

肥仔

微肥仔

ok 買未

微肥

讀Engine啦
大家都係E

你醫左未，阿爺就比侵侵打死